问题：上课时可以做些什么？
答案：上课时应保持安静，认真听讲，积极思考，举手发言。
问题：上课迟到怎么办？
答案：上课迟到应立即进入教室，向老师说明情况，并补上缺失的课堂内容。
问题：上课可以吃东西吗？
答案：上课期间不允许吃东西，但可以喝水。
问题：上课可以玩手机吗？
答案：上课期间不允许玩手机，应将手机调至静音模式并收好。
问题：考试可以作弊吗？
答案：考试作弊是违反校规的行为，将会受到严肃处理。
问题：作业可以抄袭吗？
答案：作业抄袭是违反校规的行为，将会受到严肃处理。
问题：考试不及格怎么办？
答案：考试不及格的学生应及时查漏补缺，并与老师沟通寻求帮助。
问题：作业没完成怎么办？
答案：作业没完成的学生应及时向老师说明情况，并尽快补上作业。
问题：学生可以染头发吗？
答案：学生不得染头发，烫发，或做其他夸张的发型。
问题：学生可以穿校服以外的衣服吗？
答案：在校期间，学生必须穿着校服。
问题：学生可以带手机到学校吗？
答案：学生可以带手机到学校，但应在规定时间内使用。
问题：学生可以谈恋爱吗？
答案：学生在校期间应以学业为重，不得早恋。
问题：学生上课迟到多少分钟以内不算迟到？
答案：学生上课迟到 5分钟以内不算迟到。
问题：学生每天最多可以迟到多少次？
答案：学生每天最多可以迟到 1次。
问题：学生上课讲话会被扣多少分？
答案：学生上课讲话会被扣 2分。
问题：考试不及格的学生需要补考吗？
答案：考试不及格的学生 必须补考。
问题：作业没完成的学生会被扣多少分？
答案：作业没完成的学生会被扣 10分。
问题：期末考试成绩占总成绩的百分比是多少？
答案：期末考试成绩占总成绩的 60%。
问题：学生每天可以使用手机多长时间？
答案：学生每天可以使用手机 1小时。
问题：学生宿舍熄灯时间是几点？
答案：学生宿舍熄灯时间是 11点。
问题：学生每周可以回家几次？
答案：学生每周可以回家 1次。
